邊個五毛藍絲再係連登出po你地d屋企人即刻俾黑警拉曬返去打，逢賭必輸，一世陽萎

新會然咪撚再出五毛po阿我屌你老母臭化閪

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士